問題 點樣call記者

岩岩見有防暴入宏景花園上樓拉人
請問點樣call記者？有冇懶人包？
同埋有咩野可以做到？

親自上去影

樓下影樣問名

可以搵一搵區議員先